趁ptu總部班黑警重未開車，即刻走啦！

一停火車你全部都走唔甩

我就唔撚信會停火車

唔停都封站，你點走？